[麻煩文宣入一入] [求意見]

有消息指受傷警員於醫院指罵高層
高層根本推佢地去死
大家認為文宣可以向呢個方向嗎?

可以
琴日叫盧偉聰含撚個個
一定係受委屈既警員
趁依個機會分化佢地

警告你地唔好再屌警察老母

六九比班手下開槍 人神共憤 確立警民勢不兩立

之後激嬲晒班市民又改變策略 態度180度轉變 諗住冷處理 日日要班警隊full gear做下欄嘢比人侮辱

拆穿了 最後真正目的就係想警隊有第一個人死 從而逆轉民意

班藍衫衝又係佢哋 又要聽上頭枝笛
又要做啲下欄嘢 死又第一個死
比班白衫同管理層撚到一棟都冇
為咗份工要搏埋條命 人工又最un 真係無陰公～

0